{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035362",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "파리바게뜨 충남홍성점"
    },
    "text": "パリバゲットに忠清南道洪城(チュンチョンナムド・ホンソン)店は毎日07:00から23:00まで営業しています。この店舗ではネイバーのスマート注文サービスを提供して、客が手軽に注文できるようにお手伝いしています。売場はホンソン邑、農協ハナロマートとシャルマンメガネ店の間に位置しています。ここではおいしいイチゴラテを3,500ウォンで販売しているから、ネイバースマート注文を通じて簡単に注文してみてください。注文したいときいつでも売り場に訪れてもいいです。イチゴラテの味と共に便利な注文サービスを経験してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パリバゲットに忠清南道洪城(チュンチョンナムド・ホンソン)店は毎日07:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "この店舗ではネイバーのスマート注文サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテは3,500ウォンで販売しています。"
        },
        {
            "question": "どこに売場は位置していますか？",
            "answer": "売場はホンソン邑、農協ハナロマートとシャルマンメガネ店の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どうやって注文すればいいですか？",
            "answer": "ネイバースマート注文を通じて簡単に注文することができます。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテ以外にも何か注文できますか？",
            "answer": "はい、イチゴラテ以外にも他の商品も注文することができます。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの味はどうですか？",
            "answer": "イチゴラテはおいしいですよ。ぜひ一度試してみてください。"
        },
        {
            "question": "注文したいときはいつでも店舗に訪れていいですか？",
            "answer": "はい、注文したいときはいつでも売り場に訪れてください。"
        },
        {
            "question": "注文サービスを利用すると便利な点は何ですか？",
            "answer": "注文サービスを利用すると、手軽に注文することができます。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテと一緒に他の商品も注文できますか？",
            "answer": "はい、イチゴラテと一緒に他の商品も注文することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 366
    }
}